721元朗事件被打既居民

點先幫到元朗居民？